聽日唔好進行任何不合作運動住

一定要至少24小時用文宣將所有惡行宣揚開去
最好可以入地鐵站播片或者派傳單
總之瘋狂用文宣煲大佢 之後先再行動